阿肥@LMF指港台抽訪問「其實冇影響」 諷空降處長李百全得啖笑

零傳媒經驗的民政事務局副秘書長李百全空降接任廣播處長，早前被《蘋果》率先爆出上任僅4天已「大發官威」，要求全部節目須由他本人過目，其中節目《香港故事》原定訪問香港樂隊LMF（大懶堂），卻被李百全指不夠decent，又形容LMF有極端政治取態，經常唱粗口歌，更直指成首歌「全部都係器官」，更反問「點解唔搵曹永廉做訪問？」

LMF成員阿肥（Phat）早前在IG開live，提及此事時阿肥表示得啖笑：「呢個世界好癲，可能會再癲啲，我哋諗唔到有幾癲、有幾邪惡，我哋唔係佢嘅心，唔係佢咁諗嘢。我哋呢啲咁唔decent嘅樂隊，港台節目抽起咗，其實冇咩影響。我覺得好笑嘅係一個冇讀過新聞、冇做過傳媒機構嘅人，空降做咗處長，然後嗰個禮拜嘅節目畀佢睇過先可以出街。」

阿肥認為，比起已習慣冇人播的LMF來說，世界上發生的事更叫他感到無奈：「反正我哋嘅歌冇電台、冇電視台會播，其實一直以嚟都冇播過，有咩所謂？相比起嗰15個人本來可以保釋，然後律政處上訴立刻要佢哋還柙呢件事，佢哋嚴重好多。緬甸亦都好黐線，開真槍，殺人！殺平民！殺年輕人！相比起呢啲事，我哋嗰啲唔值得提，個世界黐X咗線！基本上連粗口都表達唔到，好多嘅無奈、無語，講唔到！」

阿肥表示由細到大父母、老師都教導他要做好人，最緊要有良心、有公義，千祈唔好做壞事，「我哋睇佢哋日日做壞事，佢哋唔驚㗎喎！做咁多壞事喪盡天良，諗盡辦法害佢哋，唔驚㗎咩？唔怕有報應？地上行走係俾魔鬼統治，但係就可以咁嘅咩...都係嗰句啦，就算佢哋唔信有報應都好，我信。做壞事嘅人係一定有報應！」

岩阿 從來都唔係係電視上認識LMF

商台都有播過dodo版

佢應該係真黃，但居然可以拍到有錢人繼續發展，生存能力都幾勁

好聽呀

阿肥真係冇撚得頂

唔係應該啦
LMF d 歌都表晒態

一首2019 先「應該」係黃，都唔知點先算黃了

咁都唔係黃，我諗香港無咩人係黃

仲要好撚有power, 好好聽

早期已狂屌香港政府啦

聽咩架你

睇佢地寫d詞大概知道諗法
mc仁始終左翼同大中華
kit同肥都跟得好貼
華都係始終有火

鼓佬少左講政治野
老占不嬲少講
dj tommy懷疑晨早染藍左

全面赤化, 想有創作自由真係要考慮下外出

我回緊上面話佢地應該黃條柒頭

中間有好多轉折架，例如mc仁喺大球場舉東亞病夫比高登仔屌佢大中華膠之後嬲左，kit同肥被band友批評走去群有錢人變左質

覺得惡世紀正啲

LMF

仲有鼓佬，之前記錄片屌到tvb撻皮，之後去返tvb做樂隊總監之類，之後講野變到好世界仔

KB呢啲唐番都唔會對香港有乜真感情，又話自己細個華人畀鬼佬bully

仲有大飛都係黃到金

我覺得宜家咁樣, 要說服自己信呢樣o野, 其實好難

呢首都好正（唔貼歌詞啦，反諷歌詞唔聽會另人誤會）

樓上有人話佢哋俾人話佢哋大中華，我覺得有時可能係，但喜歡中華文仔都唔代表係佢錯（唔通要清朝智識分子咁「全盤西化」又好好咩，咩年代）

佢哋明顯係有自己嘅想法，都係愛自由反權威，絕對唔係唔諗野跟風既傻西

何超

24味幾個成員背景都唔惹少，mc仁都群過陳冠希，但返得轉頭講人話都好難得，睇下農夫